L佛搞咩，拍拍下飲食去拍電腦野

轉型

你係咪藍絲來架？

多元化

佢中國人嚟 肯定係藍

alfred唔係黃？

我叫3妹

收左錢贊助

樓主藍

3你老妹

講兩次做咩

做咩

佢波台熱狗

唔是睇仔姐

反復句加強說服力

好波

我話你係中國人藍絲 你回我個自我介紹做乜鳩？